黑警平時做野唔帶委任証 今次就搶住show 比個叻你

入黎想拎個叻呀？ 無呀 出返去啦 屌你老母

香港警察冇一個係無辜

一齊做撚狗專員